[湖鹿大戰] NBA 19-20 常規賽討論區(48)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Jay-Z 好撚樣柒

字母鏟極唔入=垃圾

渣

睇到一樓以為又係食蕉開

叫返post霸開post好過啦

冇留意

我湖今場要落力啲

覺唔覺得戇鳩先會迷塊

Cam Reddish scored a career-high 28 points with one rebound, two assists, one steal, one block, five 3-pointers and seven turnovers during a 118-112 loss to the Wizards on Friday.

He was en fuego in the first half with 10 points in four possessions, and Reddish got hot late to keep this game close. Reddish was a bit sloppy with his passing as coach Lloyd Pierce really let him loose, but the scoring more than made up for it as he continues a miracle turnaround. Over the last 10 Hawks games, Reddish has a 63.4 eFG% on his 71 jumpers over that span. He needs to be owned in all standard leagues.

字母有金身

牙奶今場癲撚左喎

咁都有and 1

躺著也犯規

18-0

好撚過？

公鹿俾人吹死左啦

鹿比人燈爆

太陽之子bledsoe好廢

頭先好撚多湖狗屌鹿黑哨架

筆掃又嚟派膠

on9仔咁淨係識衝入去 傻閪咁

3個refs著埋黃色衫就啱數

公道d講，ab未企穩都吹進攻犯規唔係好合理

湖狗尺度黎計 好合理

鹿比人睇穿哂

35歲LBJ PO MODE
仍然係NBA第一人

鹿算唔算露晒底 感覺去到po行唔到遠

一陣反杯你

筆掃決定鹿上限佐治山又傷咗無計

咁呢球字母字企穩都吹ad進攻犯規又點睇

光頭仔好癲

啱啱有球replay 字母係咁打鳩奶手臀

打左好多下

又話冇hand check

其實幾期待下年KD出返黎打東岸

不過睇穿還睇穿
有冇熱湖鋒線咁既防守能力限制到字母先係問題
Bledsoe換件射手抄lbj打法算啦

middleton今日好廢

中間頓真係好廢

LBJ定律 30分以上 WIN

不嬲都廢
要贏冠軍要搵佢做第二得分點

今年牛仔年 champ

ad打緊乜春

鹿既目標係東岸

湖既目標係總冠軍

鹿柒overrated

盧比斯可以

ad今日完全唔掂

Middleton 係收緊max?

大飛champ confirmed

今年總冠軍仲唔係大飛

baynes 入9粒3分

咁logo 咪好撚屈

字母咁多手

大鑊

字母哥有無事

睇見都痛

咁屈法

middleton
幾球唔知想點

狗閪猢

真係廢物黎

字母入到po真係差咁d

仆街字母zip腳，好做唔做做zaza

brogdon

字母哥仆街到

開始懷疑suns打唔起因為ayton...

冇外線Bucks

翁金華真係好撚煩

真係橙

中間頓廢一場又比人踩到垃圾

完

字母好心急好矛

平時打東岸雜魚就算撚數啦

條撚皮收收皮

聽佢講波好辛苦

所以過去幾年大部分都係東岸一支獨秀，因為東岸多魚腩可以刷數據

ad block

唔啱聽咪轉英文 有人逼你聽？

不動河山嘅弱點又出晒嚟，5年前鷹隊到而家都無變過

其實真係冇講錯啵翁蛇

我有用開！

同岸打3/4場真係有好多數據刷

講到到咁易又唔見其他隊得

zip腳狗

湖人王朝

字母係咪以為自己三分好準？

Easy game

冇giannis囉

入面俾3隻夾
冇計

字母連box out搶位都做唔好
咁搞法好難champ
分分鐘今年又比人睇穿收皮
到時仲柒過登子

成王敗寇
事實係上年已經睇到佢打大賽就手軟
今年一樣

作為二佬咁既功課唔合格啦

直頭要拉去死啦

東岸輕鬆入

見到占狗有ad幫
kawhi有pg
giannis得件傻鳩半紅不黑既廢物幫
陰公
咪續約去熱水好過

聽開英文

一聽到條撚樣出黎就轉

我又唔係覺得佢咁煩，同好多時佢又真係講中

去湖啦
廢老兩年後lan

宜家trade ok？

占狗未有人幫己經上晒身打爆活塞入決
字母試吓入到PO唔好choke先？

有冇諗過係湖人攻防太勁 唔係其他隊廢假假地都係西一

玩具台出名一場論抽水

下場先係finals級別既對決

真係無諗過
因為真係唔係太勁
只係某兩位all star 屈機

叉電啦4jim9

輸波唔抽水幾時抽

事實係人地搵到破鹿方式
依樣根本唔關有冇star事

奶共完殺字母
對位俾奶共嚇到底都爆唔到入去

字母 ad
想拎唔到冠都難

無放大飛響眼內wo

Season 或者岩

去到playoff 未又係super star 打哂

求其攞到西岸冠就好滿足

下場即再被完爆

咁既話鹿會死得仲慘

成個東岸有幾多super star 啊⋯⋯

咁緊係講鹿入到final死得慘啦
鹿應該都係訓住入final

鹿今年真係要保底finals
入唔到可以汁7

但我覺得字母唔會走
佢似係on99留係鹿

熱火唔係話追佢？

點會

我覺得佢走都應該唔會去熱火 未必想同奶共行同一條路

字母啲爛仔格一輸波就出曬嚟

D超級球星無得估架

去湧

睇返baynes 37pts highlights step back there 都有埋

湖人曾報價羅斯？美媒曝Caruso加選秀權的籌碼遭拒，易傷的體質讓人擔憂！

本賽季交易市場的硝煙早就已經散去，但是交易從來都會讓球迷感到興奮，那些未能達成的交易爆料也會引起球迷的關注。沙姆斯-查拉尼亞近日就報導了多筆交易報價或者擱淺的交易，其中就包括湖人隊向活塞隊報價德里克-羅斯，不過活塞隊拒絕了湖人隊的交易報價，致使交易未能向前推進。

沙姆斯-查拉尼亞報導稱，消息人士透露，湖人隊曾在本賽季交易截止日前提供包括Caruso以及選秀權的籌碼試圖交易得到活塞後衛德里克-羅斯，但活塞拒隊絕了該報價，他們對德里克-羅斯設定了很高的交易價值。交易截止期過後，德里克-羅斯留在了活塞隊，而湖人隊交易截止期沒有任何收穫。

頭先睇到個ig rumour 講AD如果今年贏冠軍會走

Rumour睇完就算啦

因為我又覺得唔係冇道理
過幾年LBJ又老 pick又冇曬
剩返Kuzma 有上升潛力

仲有個阿伯

拎冠更加無原因走

LA 又大城 又發展到球外收入

FOJ 打埋下年opt out有max contract

有得簽短約架嗎

The Nets are parting ways with head coach Kenny Atkinson.

榮狗同杜狗勁到

佢練新人ok
但做head coach防守係一般

起碼簽1+1
btw贏到先講

完成佢本來任務啦
宜家係好來好去
學76ers 死攬 BB 唔放仲大鑊

就黎po先抄人 係咪傻架?加上個coach都唔差啦

咩人腳呀唔好咁高要求啦

Mutually part away
Atkinson 自己都想走
Woj 講明係好來好去

同埋 po 唔 po 對今年 Nets 有咩分別
炒唔炒都係一輪遊

就係有KI同KD先有資本換, 但呢兩條友女人咁善變, 搵襌師黎都唔知控唔控制到

估唔到炒佢

早咗啫
過完今季都bye的了

輸埋playoff 先啦
反正今年無期望

唔信 好黎好去啦
係既都 打完po先走啦 有消息話有大牌球員逼走佢

早兩季已經要炒啦

打完 po 先走其實對個要走嘅教練黎講係無意義
尤其是肯定一輪遊
早啲為下家做準備一定著數啲
佢定位擺明係養人
Target 佢嘅好大可能都係 rebuild 隊
入唔到季後賽嗰堆球隊唔會等你打完 playoff 先炒人

至於信唔信
Woj 講明佢地 "have maintained a close relationship"

Sean Marks and Atkinson had several conversations and the sense had been that a change was inevitable and both sides decided that there was no sense waiting on it. Both had felt that Atkinson and Nets had run course together. They have maintained a close relationship.

然而KD一場都冇打過就炒左佢

nets記者

同我講嘅嘢無抵觸 wor
有人想佢走
唔代表佢同 Nets 反哂面咁走
宜家唔係炒
係佢同 Marks 覺得宜家分手最好
俾佢早啲搵下家
真係反面應該係留佢做 lame duck

開季前大家都講過唔知佢教唔教得掂
唔講榮叔講乜都出事
LeVert 真係安於自己定位？

然而brett brown仲係到獻世

教公牛啦

救唔救到紐約人？

救唔到

NYK嘅爛唔係一個教練就救到

柒騎係醒就請佢返去教雙後場啦

如果前年有靚抽，揀到當值就救到

其實所有人茅頭直指榮同杜，佢地明顯會係更衣室搞事者，甚至係空降「扮」大佬，個教練唔多唔少會買佢哋怕，但另一角度睇，榮休多過打甚至唔多時間在更衣室，杜直頭冇打過佢應該做唔到d咩霸道行為住，或者如果真係因為佢兩個而炒教練，相當籃網本身班球員更加唔鍾意呢兩個空降大佬，更加令更衣室分裂，所以其實最後會唔會係籃網本身d core球員想教練走呢...

申利番我係榮杜hater，但我覺得要對事唔對人

難講 揀到都會鳩簽一堆獨食wing返黎爭波打
然後每場出當值廿分鐘

咖哩中甲流？

勇今年慘

tank神嘅旨意
btw冇中武肺算好彩

甲流有無後遺症

箭狗威完幾場
比人捉到路就柒

字母哥MRI

要退燒+食成個星期特敏福
起碼再要休息一個星期，仲會瘦左
再操返起肌肉同手感
前前都要一個月

我屌
希望運動員體能fit啲，症狀冇噉嚴重，可以快啲打返波

屌 好痴線 一復出完一場又病

下？？？
咖喱病左
特登起身睇佢

冇西書同登子冇手感

又大炒不是夢

勇個主場真係邪到仆街

啱呀
一個唔好彩又入到東決，叫irving點做大佬

屌晨早起身睇curry
點知得Poole

塊講波條女

笠

圖呢

手感不如直接休到下年先算

塊好撚廢啊

騎下年會唔會入到playoff
Sexton garland porter lance jr love 鼓佬

哈登大師
大四喜

對對guard毫無信心

Sexton 拎勁撚多分love又翻生
東岸第8暫時得4成4勝率

覺得金塊個問題在於jokic ，millsap 同barton。三個最好唔好一齊同場

當3個 同場，人地殺入，再傳出去3分，millsap腳步太慢。Barton 就太undersize 追出去防守都無威脅

starting 覺得最好 Murray Harris Craig Millsap Jokic

Bench就 Morris barton MPJ Grant PumLee

小前位爭d, cedi 同kpj都唔夠穗定

鷹真係熊私家雞來

咖哩一復出就流感好彩唔係武肺

留力打奧運

又唔駛阻住勇tank

咁諗
寧願衰野全部今季中哂
下季重新開始

鷹下季換教練啦屌

淨係Sexton garland love已經唔夾到仆街
都未計drummond走
留係cavs做乜鳩

換atkinson

不了

我講咗兩年了

拓好撚廢

公廁鷹

勇竟然可以同76打成平手

客場嘅76
不過勇班新仔真係

Wiggins啲罰波屎到咁

見親佢射都二中一

Harris單打見頂個球幾撚有火

一陣又會上映殺李大會

對呢隊76都要j

係咪證明冇ben同mb
呢隊76只可以同tank隊一戰

成班g league仔算係咁啦

Tank隊係噉啦

勇士收局唔係用Wiggins攻，定係其實大家都冇咩所謂?

湧班新仔守得咁好

Chriss

好high

柒碌

76人用Harris單核係難打啲架啦

真係柒碌

76人搞乜

東西Tank 隊一齊贏

Brett brown幾時先肯炒
講足幾年

76 夏天MB 一定trade 了
打落去都冇癮

kings會唔會妹下妹下入po

btw 唔用millsap 最好，對波就好smooth

推Grant 上starting

睇番賽程，kings易打過bearbear熊

Grant好hustle

76人主場28-2 客場10-24
洗唔洗咁痴線

正

爭咁多無咩可能追倒啦

無睇kings好耐 點解buddy上場時間咁少

禾少唔like他防守

熊嗰賽程好難

同埋塊對親有靈活後衛嘅球隊都好易出事，鷹隊，Cavs ，thunder，kings

咪因為用巴頓唔用Craig

來緊熊仲有18場比賽，只有6場唔係打東西岸前8名既球隊，其中包括：
2場拓
1場刺
2場鵝
1場Knicks

下一場都好少少既，打魔術

拓刺鵝仲要爭緊西八

無法架啦，想入playoffs呢啲波一定要贏

76當年pick jayson tatum 咪幾好 成隊波潛力爆登

馬後炮

原來網炒左教練

榮縮又出手

隨著 Kenny Atkinson 與籃網隊分道揚鑣之後

Kyrie Irving 據傳比較想要讓 Tyronn Lue 成為下一任籃網隊的總教練人選

另外根據消息指出，Atkinson 看到這一季的狀況，自己也並不想要同時執教Durant和KI

當年富仔點睇都係狀元

總係掛住舊同事

上年網其實幾好睇

瘤仲要得閒無事發癲

NYK請佢啦

唔洗諗點出Bagley同放咗Buddy落bench後，帝王成隊紅色箭嘴向上

Nky 請邊個教都死，隊波淨係睇錢

究竟勞蛇有咩吸引力

冠軍教頭

叫過吾皇shut the fuck up

冇可能唔揀病閪

Tatum個年係trade咗個first pick揀咗富仔

Anyone but Tyronn Lue，多謝合作

其他我唔理，我淨係想揀Kobe......

？？？？？？？

咁當年都無諗住短手狗係放1號位
成隊波就係差隻g齊腳

屌,撈亂晒

CURRY想認真打 拎返個態
但係KERR要狀元簽 限制佢上場時間
呢個兩難點解決

冇人話認真打唔可以輸波

Curry 比個仔傳染甲流
咁搞又抖幾場

WTF

比手感玩波，之後班新仔read唔到佢啲Play就會輸
幾鐘意手感都要承認15-16既佢已經返唔到來

真正一條友破壞晒成隊波

成日諗住拓鵝熊爭八 點知kings已經上到第九

藍網今年2億簽左兩個觀眾番黎，有錢冇碇洗

真係湖塞之爭 其他3隊就…...

柒少陣

喂屌你湖塞都有shaq喎

kerr都唔會比佢再咁玩 好似係

熊仔好似全nba toughest remaining schedule

反而我覺得dinwiddie同lavert咁搞法應該唔駛留

最多留一個，根本而家班主為生意唔為球隊，打波打到無晒意義

最後大腸

想問下台灣有冇類似虎撲依啲睇nba比分同新聞嘅app？唔想睇支那人了

Ppt nba版？

下年等睇kyrie同kd內訌

Twitter睇鬼佬啦

好似改咗制，尾三抽狀元籤嘅機率好似一樣，唔使坦到盡

原來改到一半機會第5
上年冇記錯包尾嗰3隊得3 5 6號簽 cls

可以試下Yahoo奇摩新聞, 網頁版有show 比分同新聞嘅
不過台仔啲翻譯文麻麻地

凌晨三半有潮打艇

有冇人睇呀

silver想做馬既話….你懂的

仲有三粒鐘 唔知頂唔頂到.....
Btw....有咩網有得睇....巴打們

ching講到好似final game7咁緊張

第1版po頭咪有

係喎thanks

湖艇
緊張過game 7阿

9點訓左 宜家起身 仲有2個鐘 屌

confirm PO 其實睇走線好過, 又追唔到鹿做常規no.1

打陣機打到3點半先

仲有個半鐘

兩邊齊腳既話呢場一定好好睇 仲有得睇埋大摩細摩

屌 早左起身

頂 以為3點正開波

條LINK死左?

佐治

兩隊都有火

可愛穩到

西決

可愛playoff mode

大細摩兄弟齊心助湖人奪冠

兩隊都打中距離多

我估呢場會打得好緊火

好緊臭

Lou啲腳法好到

場波鳩到
就快頂唔順熄左佢

睇完曼徹斯特打比再睇洛杉磯打比

第一節就甘緊

吓 好好睇啵 防守緊湊 完全係PO 味道

harrell好撞得

個閪網廣告勁順 睇波勁lag

呢場應該最睇到兩隊磨合到邊到，季初個場仲未磨合，再之前個場未有trade人，延遲個場又可能d排位定咗留力衝po，所以呢場應該最有參考價值

條link好順喎

thanks dude

郁晒+進攻有利區

feel到有排打

諗唔到有邊隊破到艇防
Full team網可能得

癲狗+女人+啞狗+本身完善既防守體系
補多隻純防守內線就係歷史級別

等開波果陣眼訓到眼都擘唔大
睇左1-2分鐘熱血沸騰到
精神到

贏一場都好難
何況要偷佢四場

癲狗預判企位準到成功阻塞中路cut in

兩兄弟一齊廢

其實真係無，如果磨合得好真係可以媲美2018勇士

PG都上哂火

Zion 又入3分

好眼訓

兩隊雙星都係31

見到艇個陣就令我諗起logo 啲交易同簽人有幾撚咁變態

湖 勇 艇

今場艇暫時得細摩打得差

ad 移動緊都吹可愛of

今場已經好多次
次次防守個個跌得誇張d再慘叫就吹of

PG著哂火

PG

Pg

死女人唔鬧下真係唔會準

Danny green有冇一場係唔隱形

變左ab0爆

ab 夢回塞軍

下下都foul

ad好J到

harell d防守觀念真係好撚差

AD

所以一路好想知佢同半獸人差距係邊 點解一個風生水起 一個冇波打

green廢到
下下wide open都炒

因為半獸人無lou

仲要甘撚貴 jr smith 2.0

有球空撚晒都唔入

harell係有咁上下技術 單打轉身小勾手 打籃底有d步法睇下

低位 上籃 鏟籃能力更強
大隻 手長

其實ad唔洗食咁多foul，雖然pg速度贏佢但係可以退一步守用隻手干擾

分半鐘爆team foul
今場球證真係好努力刷存在感

Kuzma頂撚左Danny green個正選有冇得諗
雖然無三分 但潛力好高

kcp 勁到

harrell係咪真係唔會傳波架

ad啲防守救咗潮幾多次

屌你老母球證到底知唔知咩係進攻犯規

完全守唔住ad

酸到

on9 球證

唔係黑邊一隊，係成場都好多9吹

今場好多次啦 兩邊都有 明明移動中 未企穩係blocking 但吹進攻犯規

如果呢球都裝唔到咁係咪要未過半場就企喺paint等先升charging

打得咁緊湊球證亂嗶真係好撚掃興

contact個下隻右腳企都未企搵
下下都唔撞得返去打2k啦

好撚多罰球
兩隊都係 下下都吹

你再睇下重播啦 上半身仲移動中

都戇撚鳩

屌你老母 明撚明blocking

今場有望破紀錄
單場最多of

跌落地下就吹of 痴撚線

仲有上一球啞仔禁撚住隻手都冇吹

咁掉番轉pg嗰下都唔應該Of
咁7多9吹

Ab0今場真係奇兵

咁都challenge

兩邊都有 球證on9 嗶佢老母 阻住比賽流暢度

ab嗰樣

哇個ref真係亂鳩咁黎架喎

又黑

屌真係9吹

今次企好左又吹blocking

又亂9咁吹

企定嘅吹防守犯規
郁緊嘅吹進攻犯規

呢球明明靚裝

嗰ref仲喺到解釋
亂吹就亂吹啦 反正9吹咗成場

應該吹嘅又唔吹
無事嘅又吹番
Dllm ref kill the game

wtf 球證睇完重播都維持判決

不如改例取消charging呢樣野
成場兩邊都唔撚係守波
次次有人衝入黎就裝charge 跌 慘叫
soft league

摩撚守到奶共咩

大飛主場Wor

放題

同一屋簷下 不用分那麼細

0-9
攻又唔得 守又放題

playoff遇到真係好慘
七場作客

雖然奶共 但真係好撚勁

po同潮打 7場都係客場

Danny Green 0分24mins

摩撚廢到一個點

奶共呢球含金量高

宇宙艇終於輸

待仔今日老西

真係輸摩
第四節針撚住佢黎屌

屌你kuz奶占奶到
放個皇冠上去

臥底啦屌

奶共球球食住佢

唔奶到咁晨早trade左

依個真

大腸

連嬴鹿艇 士氣大增

睇雷對塞先

完全冇協防

baynes 已經入咗兩粒三分

On9 佢啲表現好飄忽

打完東岸大佬
打埋西岸二佬
之後打火箭奇行種

冇字母既鹿入唔入到Playoff

宇宙艇

中間頓真係冇二當家feel

3D今場得返AB頂住 d green廢撚到今場

寄生蟲黎

屌

今場啞狗都戰犯啦 三分炒幾球 頭兩場打湖係咁食身位打中距離 但今場奶共出力啲就頂唔開 枉我稱佢高比後最識打中距離嘅人 我宣布收翻呢句

成隊艇冇乜Ball movement咁
得12個助攻

成隊淨係得單打同罰波

我艇個個都係星級單打手，全部都有能力自己拎20up，洗乜刷助攻

let's go clippers

個個都kobe
唔打得 都嚇得

細摩真係有陰影
揹人上籃又係佢

事實 艇贏波係唔關團隊事 單純球員質素屌打對家 等同美國隊咁姐 人地拎嚟打正選嘅你打替補 點鬥

東區幾睇好速龍綠軍跑出

速龍真係誇張 佢哋每晚都可以有唔同人跳出嚟

仲未睇到隊波有默契

佢地唔進攻靠防守已經好撚屈
不得不服nick nurse教波 成隊波啲防守勤力到

恐怖咗我地都知佢未磨合 剩打散手波都係冠軍大熱

應該難啲有 女人唔知但啞狗本身不擅溝通 根本唔係個好領袖去帶一隊波 速龍個精神領袖係lowry 唔係Lowry應該隊波都唔會服啞狗

湖人主場wor

不嬲都無

講真你幾可見到美國隊磨合成功? 我估最後都唔會有咩化學作用 艇左搶右搶偏偏漏咗一個可以控到場嘅精神領袖
而佢地而家嘅大佬 並唔係一個好領袖

美國個時都話有coach k, Kobe , kidd

所以就係 一嚟艇未屈到有美國隊平均每個位贏人十班嘅級數 二嚟even美國隊都需要精神領袖 而艇竟然冇!? 仲未講艇入面reggie 細摩 癲狗都係更衣室麻煩 冇一個咁嘅人 遲下內部爆煲都唔係冇機

贏波咪無事發生

保長撚狗是末輸過

雷霆過火箭喇

垃圾塞

又贏一場close game

箭場場被人炒

係時候捉雷班友去驗尿
次次都係倒完水先追番

Luka

仲要今日無sga

好想睇下箭入季後賽點打了

Okc 勁

鹿全力打湖後，而家變咗聯絡公廁

聯盟公廁

字母load man？今場冇出嘅

柒箭

MRI評估呀

箭露撚晒底 用turnover數抵消籃板數真係痴線 對面一控好個場就輸得

而家嘅柒箭
已經唔再打pick and roll
簡單有效嘅戰箭
街場都用得 偏偏佢哋唔用

原來柒箭之前小球陣連勝係虛火

解放左wb 跟住限制左登

唔知佢太內斂定咩，硬係覺得佢冇kobe嗰種我一定要打撚爆你、遇強越強嘅決心

留力

kobe呢啲真係百年一遇 有實力有心態

登剷籃少左放lob個選擇

cp3真係打緊爭氣波竟然仲過埋箭

會然球會差距

呢個真，仲要唔痴冠
留喺拓柒做無冕之王都唔組隊

抵佢成就過卡達

打左37mins 老野點頂得順

木狼同巫師打可唔可以互轟170分？

以前又唔見佢咁健康

playoff唔見姐 season好健康架

永遠playoff先傷架佢

因為未到關鍵時間

當值buzzer beat 好似未成功過

湖贏大飛
西冠已定
Full team 嘅湖勁過
Full team 嘅大飛

湖人仲有D偉 未出

騎然波，我鷹又跌返落東岸包尾

未到playoff唔傷喇

不能要求更多

入到playoff 當贏啦，唔使諗留唔留力啦今季

吊你地班HIHI CP3 今年真LEADER 啦～～
等睇Playoff 傷出

留名睇傻鳩龍反cp3

如果騎留到原陣 下季衝唔衝到東岸前六？

雷霆西五打雀士真係有機過埋
雀士其實廢廢地

過兩場我騎就落返去啦

上一兩個禮拜大家仲J緊小球點屈機，一個禮拜後即刻畀人屌到開花

雷會唔會上埋西3/4

Williamson's arrival has been a big lift for the entire team, let alone the league, but the player who has benefited the most has been Ball. The third-year point guard, who was part of the package from the Lakers in the deal that sent Anthony Davis to Los Angeles, has sent 34% of his assists to Williamson. The next-closest teammate is Ingram at, entering the game, 15%.

解放西書
對面出C就跟唔到
7場有4場有手感就贏

James贏埋大飛 鹿又輸一場（無字母）
有無機會反cup拎mvp

馬刺名宿今場又7粒3分

唔會

hi ching

想佢扲
今年真係好撚屈

今年入到playoff 好撚大成就

如果仲要上線我直頭覺得要比佢入nba first team

難d，nba捧緊字母哥，加上奶共最後幾場實休息等po

戰蹟好過鹿
字母又休多幾場咪有機

Nba 捧緊字母
同戰績無關啦

公鹿坐底都65勝掛

真係一個carry成隊

似98年 MJ反CUP馬龍

差仔勁到。。

今季波叔真係洗哂白
但係講真又唔到你唔服，冇佢係到OKC應該係tank緊，呢家唔至入playoffs仲要有機會同你爭前四
私心希望佢可以係OKC退役，咁呢個storyline都算唔錯

我估okc都冇諗過cp3 影響咁大 當然sga進步都係一個好大既原因 不過對terrance ferguson好失望

Ferguson個地位完全畀其他球員蓋過哂
今場係SGA唔出先畀佢打正選，SGA出返來個陣教練用Dort都唔用佢

手長腳長睇好佢做3d..點知又唔爭氣

依加已經唔關手感事 俾人捉到路 講開箭個管理層真係好痴線 除左17-18成功 佢地果堆數據真係失撚敗 隊野愈組愈畸 今年仲棄板 用turnover抵消 快攻又冇當年熱火咁癲 防守又被動到仆街 對面一打慢控好粒波冇turnover你執就輸到嘔

絕對有機
而家只差三個勝場
只要字母抖多幾場
LBJ有埋後上氣勢就拎到MVP
今季MVP頭五個人心水：LBJ,字 母,Harden,CP3,Doncic

笑死，呢隊箭入到po贏到邊隊？

不過講真capela 唔知傷到幾時

但老實講cepela 傷到依家都唔打得
換roco 都係good move

其實主要係harden gordon 同防守出現問題

爵士

限米煮限飯啫
自從trade咗cp3返嚟之後火箭已經無幾多空間可以再調整
你見同樣處於無大操作空間，拓柒今季照正常咁砌咪又輸到仆街
火箭玩奇兵反而有更多可能性

我雷勁到

爵士同金塊

宜家都係得返 占士同字母哥爭昨

估計
對爵嘅話輸4比1
對塊就會被橫掃

我諗箭應該贏到熊嘅

其實上季playoffs對勇場場都打到最尾我覺得都算係咁啦，對火箭來講唔算真係好失敗既賽季

btw 火箭要贏，Capella係一定要走，效率太低，佢在場既時候根本幫唔到隊波

Harden廢極都食開呢兩隊喎清

冇人關心塞呢場輸波Walker心理陰影有幾大

係囉，今季其實會唔會出唔撚到

預期3月中有機會出到, 但最後應該唔出
想有個教練set戰術多啲, 而家打死一招,唔入3分被人打快攻就狂倒水
+好多時變左單打咁

之前仲比人當神台貓屎

我諗今年無一個所謂專家估到okc 咁順

大飛

幾時會閉門作賽？

Cam Reddish update

Oct 5G, .279 TS%, 63 Otrg
Nov 12G, .428 TS%, 82 Otrg
Dec 14G, .467 TS%, 86 Otrg
Jan 14G, .543 TS%, 102 Otrg
Feb 9G, .572 TS%, 108 Otrg
Mar 2G, .793 TS%, 112 Otrg

超誇張進步
鷹培養人既能力好高
Pierce功不可沒

睇下帝王 太陽 木狼 公牛 就知重建既關鍵唔係有咩人才同有幾多人才

今日太陽同魔術都贏 期待富仔

永遠 front office/ coaching 行先
無 high pick 熱火，OKC 同 Nets 都可以玩到出神入化

公牛得啖笑

公牛由老闆 管理層 職員 教練 助教
全部都係on9仔

熱火真心誇張
仲要油頭係玩開砌星都可以咁
Eric哥好勁

OKC有少少誤打誤撞
Nets 主要係Levert 真心勁

的確係

仲有NY 做底
唔駛驚

Duncan Robinson 18年undrafted比熱火練到今年場均13分 45%3分 90%罰球

如果Knox比熱火pick
今年起馬場均16分

熱火呢幾年淘寶好勁j.rich 白邊 馬刺名宿 nunn,仲有執d無人要既球員黎養好似djj咁

瘤弱人又係出名新秀墳墓,明明大把人要時間養,係要簽牙牛果d返黎

nyk真係最弱智既球隊沒有之一
其他tank隊就算唔識養,都起馬會比哂d時間班新仔打
nyk係唔比班新仔打,又唔放落gleague,叫佢地坐bench睇波學習

因為On9管理層要戰績
但係又唔諗下簽返黎堆人係咩質素

當牙牛大牌球員咁簽就知咩料

諗起dsj 法國仔同knox就櫈佢地慘

Nunn undrafted打到爭ROY

簽呢堆人正路係季中拎去賣，而家留晒喺到都唔知做乜

季初仲有得爭,依家ja拎硬啦
不過spo常規賽第一場就比佢打正選,果陣佢係一場nba都未打過

一開始SG無人用
一係Nunn一係英雄

不過多得侍應搞事先彈得起

[Charania] Durant and Irving never connected with Atkinson and there was a growing belief that they did not have interest in playing for him when [the Nets were] whole again next season, sources told The Athletic.

出手7-8成係三分 場均入三定二點幾球 仲有45% 真心癲
不過更癲嘅係熱水同時間用兩個undraft打正選 仲要兩個都打出嚟

大市場球隊永遠係新秀墳墓
睇下我湖近代 啲新秀一係自爆 一係就離開之後大爆發

牙lue一定會乖乖地畀佢兩個任玩

熱火算唔算大城市球隊

算啦,果度仲要天氣好 有靚沙灘 低稅率 都算球星想去既地方
當然唔夠 LA NY 勁

細城市球隊慘過食屎,上次fa有星去木狼係幾時

Dlo算唔算

比人trade,唔計啦,雖然佢想同城城打波

熱火無LA NY個種市場壓力
d球迷大多都係真心愛籃球
但LA NY好撚多離地有錢glory hunter
入場睇波都係為打卡
所以年年為左討好呢班人就係FA亂簽
死要追星 唔肯老老實實養幾年
好彩追到就變01 lakers/今年lakers
唔好彩就變呢十年既nyk

JB? 不過後尾佢都頂唔順班垃圾

事實係湖人球迷要求太高
一般新秀除非天之驕子 潛力型如dlo b仔 波 根本好難可以無縫接班老大 等唔到就送走 所以亦浪費咗好多冠軍拼圖下
始終大球市 方針唔同 3連榜眼都揀潛力大於即戰力就知咩事 湖管理層唔知自己養人差亦都唔知球迷要求幾高

結果論係大城市就永遠揀完養唔出trade走
天之驕子去左荒山野嶺又一個carry唔起成隊完約/要求trade去大城市
好彩就73勇

jb trade ga wor... 好似係換lavine

馬後炮睇trade Wiggins留Lavine , JB可能仲留緊係木狼

今日終於射返正常

炒FT OT

搞手求個和

公鹿個個Antetokounmpo係咪吹大左 半場得9分2板

4分2板 自膠

仲話係mvp

鹿四個正選輪休

熱火三巨頭個陣D球迷經常遲到早退

2OT

兩隊tank隊係到鬥緊咩

cam dunk

caoela係要走 但係都唔使一個c都唔用呀？pick and roll都唔打真係過份得濟

有無諗過點解大家都大城市，LA每隔幾年就復興，NYK就千年爛隊？
一兩次係好彩，廿年都廢就係實力
James Dolan一日唔走一日都唔會重建成功
NYK啲fans繼續科水入場，市值繼續no.1，Dolan理撚得你點睇佢廢唔廢

金塊打到成pat屎咁

因為湖人就係nba既核心焦點
最頹個年就算得力楊殺鬼都有得上聖誕大戰
無得打playoff但offseason最有話題性都係湖人
幾撚柒都有頂級球星願意來投
所以反湖既一係返歸食屎含柒 一係唔撚好再睇nba

佢係到個陣都冇打pnr

最頹個年 都有得上聖誕大戰

NYK咪又係 講咩經

一場又一場好快就冇左最佳成績

Malik monk 係唔係玩完

黃蜂之前唔換走

佢地LOW POST隻手 一撞入去就拉晒手

原來你有睇波

鹿肉放題任食

Gobert

俾og 扑完嬲鳩

鷹隊練新人又有得贏下波
間唔中隊百三 百四分
做佢fans 都幾幸福

無頂級球星願意來投wo

大城市名牌球隊 FA 影響愈來愈細啦

仲十幾年前d細隊細城 無娛樂 得打波食同訓咩

雀

再講都愈來愈少球星 裸退 轉會啦

有咩事都早少少換走

岩岩先簽完名將D.韋

okc下場贏雀係咪上西4

唔係

AD 唔讓3號比DW3

cp對sga嘅影響都好大下
真係觀摩都學唔少野了
sga幾幸運呢個時間遇到cp做佢mentor

字母會唔會唔夠出賽數
連mvp都跌埋

點會唔夠

成就上=love單核帶騎入po

都係,教練組同隊友先係重點

雷夏天會唔會用cp3換資產，試下俾sga擔大旗

OKC fans 表示今季真係好喜出望外
而且証明左WB0真係做單核的話係帶唔到隊波衝擊西決

有邊隊夠cap接cp3份大約
Nyk?

有冇人覺得gobert吹大得好緊要
冇進攻能力 防守又只限禁區 high post組織又冇

無需要咁急換
而且一堆人留 cap space 等下年 off-season
要換都係嗰個時間著數啲
到時一定有球隊追唔到星又有 cap space

咁講同以前班猢J young core有咩分別
輸到同KNICKS差唔多都仲好意思自HIGH, 真係FANS應該覺得羞恥

不嬲有蒲開nba post你cp3 fan?

齋講防守Ad 屌撚打佢

捧魚腩做波迷都要贏波自我檢討

睇波唔做glory hunter不如睇小朋友砌lego算啦

NBA應該還返cp3比我地湖人

你啱

又黎

其實佢憑咩攞最佳防守
認真

但係普遍美國啲球評都成日讚佢

唔係想引罵戰定係點，純粹八卦想問大家覺得今年應該邊個拎最佳防守

眉眉

其實我諗唔到有咩原因cp3會想去knicks，knicks呢家仲可以組到巨頭衝冠咩

垃圾塊仲喺#1

今年又冇西決

會員張學良

無cap食，唔要了，thanks

瘤租一年，波縮2021-22先player option
常理黎講應該唔會租，不過瘤可能用黎做綠葉養新仔+球星

公鹿又輸

有無睇咩陣？
留力入po都夠做啦

有Antetokounmpo, Lopez, Matthews, Korver嫁wo

一直都覺得佢好垃圾 all star都落應該入

個個係T字母唔係A字母

唔係字母哥係字母仔

笑到仆街

佢擺明特登啦 antxxxxx同lopez

應該係AD，其他得smart可以爭下

同埋係字母哥哥嚟 比啲尊重
“字母仔“

字母仔有咩問題...好撚尊重喇WO
唔LIKE叫佢字母閪啦 on9

個細佬就叫字母哥 個呀哥就叫字母仔
真係冇問題？

呢個真 佢防守唔知邊到吹好勁 雖然佢身高手長護框係唔錯震攝力都夠 但籃下對抗唔出色 防守面積唔大 移動以佢身形好慢 所以真係唔知邊到最佳

混淆係一件事 尊重係一件事
叫字母仔係會混淆
但關尊重咩事?
叫stephen curry做咖哩仔又唔尊重?

以波論波姐 講真gobert防守好係點嚟?
有冇人識波或者爵迷分析下
小弟睇Gobert唔多 但有以下淺見:

單睇一兩場見佢普遍防守優缺點都好大下
1. 高度臂展幫助佢籃下干擾好勁+協防效果唔錯
2. 防守面積冇想像大 換防對後衛都係比人撚狗
3. 籃底對抗性似乎一般 下盤好唔穩
4. 移動速度比想像中慢（我expect佢相對輕盈體格有比較出色嘅橫移)

Giannas 叫字母咪得 於是阿哥叫字母哥 細佬叫字母弟

我都覺得佢下盤唔穩
論攻守AD都屌打佢

阿哥叫字母佬

特別係而家3分時代 佢防守作用其實唔算大

點解League pass睇落唔清
明明係官方channel

Gobert當然無得同AD比
AD 點解咁搶手 唔計進攻
剩係防守 可以Switch 可以做Rim Protection 協防意識IQ頂級
只係防守都值頂薪
Gobert一定係慢 係佢明顯缺點 但有睇JAZZ 就知佢重要性
2個正選Guard 得個185cm
Bojan 同Ingles叫有201cm同203cm 但完全護唔到框
成隊波如果無個護框強嘅人 場場俾人剷落底 打到你仆街
Gobert基本上唔Switch 打Pick & Roll都係企死係禁區頂
又唔係D死黑鬼咁亂跳 識用腦打波
依種戰術放落去Jazz其實問題不大
但一對D 對面有中距嘅人基本上俾人撚狗咁撚
睇下Ingram 有場點樣撚佢就知

你問我Jazz 要Gobert定係換個無Rim Protection但可以Switch防守嘅人
我寧願要Gobert
如果無Gobert護框 你預Jazz 好似火箭禁區咁 對手當你雞咁姦

ok firm

你個網絡太癈閪

叫聲字母仔都有得嘈

呢排壓力大 要包容

定係拎返vc出黎討論會有趣d

之前有人講話Brook Lopez

個人覺得AD 字母

都係AD架啦

會然撐共沾話無人入場就唔打 辣殺

聽日東西岸第八大戰
富仔 vs 渣
睇好邊隊

打唔打都入唔到PO啦

無人睇就唔打
籃球=做騷

MVP Giannis
DPY AD
MIP Bam?SGA?
SOY Schroder
COY Nick Nurse
GM LA/LA

MVP 字母
DPOY 一眉
MIP Graham
6OY Harrell
COY 不動河山

coy鍾意新人囉is常識

most disappointing player
Ben閪
Myles Turner
Gary Harris
Mike Conley

Most hated player
廢老
病閪
廢鳩

新手劣作，翻譯咗早前Steve Nash專訪Mike D'Antoni嘅片，得閒得滯可以睇吓再屌兩句

Ingram啦

字母防守仲係少嫩

MIP應該ingram都值

AD 啦

AD 防守面積，協防勁到痴線

Bickerstaff又有長約

溜馬咁都追到

AD 拋其他契弟最少一條街

此前表示無法接受的詹姆斯則轉變了一些看法：“這很有趣，因為當我被提問'你會在沒有現場球迷的情況下打比賽嗎？'這個問題時，我並不清楚在幕後真的 存在關於具體應對這個病毒的空場比賽討論。當然，假如比賽現場沒有球迷，我會非常失望，因為那就是我打球的目的：我為我的家人打球，也為我的球迷打球。不過與此 同時，你要聽從那些了解事態進展的人士的意見。假如他們認為實施那種舉措最有利於保障球員、球隊和聯盟的安全，那麼我們都會聽從的。”

Charles Barkley on Draymond Green: "He's the least famous person in the boy band, and he thinks he's a star. And he's not."

唔緊要啦成就都叫高過卡達

正
鳩up完
聽league講了

覺得SGA
純粹Bam同IG算係AS reward咗

二年生好似無得拎MIP

扮下野為球迷而戰pr野姐

勇又中咒，傷多個g league嘅

有二年攞過

睇左頭2節以為咩直輸, 點知又反杯

西8-12真係有排爭

okc聽日贏到就第四

灰熊地獄賽程係咪開始頂唔住啦

邊個

似頂唔住除左knicks之外場場打硬野

8 or 12算啦

9 10 11好on9

你個名

Ellis

侍仔未出到

Good luck

兩場打拓兩場打zion一場spurs
來回已經好大劑

條友真係做乜都計算，搶光環

食屎啦 奶共占

柒箭小球回歸

我叫開字母閪 咁又點樣呀？吓?

唔計呢幾場其他都痴線喇 場場硬到

腸

湧

Ad 3+1

俾你搞到球罰球唔入

danny green影帝

佢仲做埋replay手勢cls

唔想睇OT啊

Jordan又比人當洞打

網頂住

占士30+ 勝率100%
差1分 會唔會首敗

求其搵人贏咗佢啦

湖最後一兩鐘啲波係咁碌出嚟

daniels已不在

網

占士29分
30+全勝記錄仲係到

講真
呢啲clutch shot廢老有無一次唔係分出去

三隻係底

射唔入唔關自己事

咁辛苦贏艇但又on9輸比網

潮人

咁佢呢下分得靚的 ad空晒

屌垃圾塞今朝又倒水, 好彩先無豬
嘔奶波圖休咗咁耐都唔差喎

球證幫到盡都輸湖人

Howard的重要性

下年網潛力到底會幾勁
不過kd 同kl應該融合唔到隊波

網同熱火同okc一樣只需一個巨頭lead住就全民皆兵不過kyrie做唔到呢個角色

la lakers討論區上熱門

長期，有波打就上

是但啦鎖定西一

Kyrie注定二佬命做唔到大佬

占士對住呢d隊擺明hea打架啦

痴撚線入面條友屌鳩個籃框笑死我

仲要自己主場

塞playoffs 1st round好大暗湧
對溜對76都好難打

第三巨頭

cc台推拉師有無屌鳩你哋

快

有冇人覺得Brad Stevens有少少跌咗watt

湖區kill緊榮

btw弓起逆巴榮升po霸

[LBJ PLAYOFF MODE] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (200)

#264 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是但啦艇西一入west final 對猢都係全作客

艇上場對住嗰隊擺明hea 打架啦
反正之前都贏咗兩場

話晒都狀元

一早話咗湖人吹大咗
淨係贏到廢隊
主場連魔術網隊都輸

公鹿同快艇都係廢隊

係

網隊下年爭得冠未

啲球員跑唔到戰術 一味單打

呢個真wo

輸比湖人既都係廢隊

呢場成隊都冇過去兩場咁進取

大飛一撚定唔係hea打 呢隊波成季做緊嘢就係針住湖人做嘅當正係佢地假想敵 佢地最撚想贏嘅就係湖人 (二奶想贏大婆是常識吧) 就算佢地唔champ都要湖人同佢地攬炒
快艇根本賤種隊

比條西榮搞到綠軍雞犬不寧

冇Irving讓咗起碼廿分
都贏唔到就食撚屎

閉門比賽 咁季後賽既主場優勢仲有乜野用

支雞可能有分別

hea 唔 hea 打
鳩估啫
純粹係回應猢迷輸波話RMB James hea 打呢啲on9 talk

清認真便輸鳥

所以猢鹿呢排係咁輸

益咗小城市

湖人輸比快艇呢啲廢隊

輸波 = 我地留力
贏波 = 你係垃圾

剛打2場就被裁 勇士冠軍中鋒被拋棄
2020年03月11日08:11

香港時間3月10日，據Hoops Rumors記者JD Shaw報導，佐敦-貝爾已經簽約NBA發展聯盟。本月早些時候，貝爾被灰熊裁掉。賽季至今他只打了29場比賽，場均僅得到3.2分2.8板。

短短兩年之前，貝爾還是勇士的冠軍中鋒，被稱作格連的接班人，如今卻已經無法在這個聯盟立足，實在令人唏噓。究其原因，與他自己作死有很大關係，聽教主給你慢慢道來。

2017年選秀大會上，勇士從公牛交易得到38號簽，隨後選中佐敦-貝爾。貝爾身高2米03，是一名身體素質勁爆的矮個中鋒。新秀賽季他表現出色，場均4.6分3.6板1.8助，為保證陣容的機動性卡爾甚至讓他打了13場正選。

2018年西決，貝爾場均擁有14.2分鐘的上場時間，對一名新秀來說這是很好的鍛鍊機會，更何況他還隨隊獲得了當年的總冠軍。那時候貝爾看起來會是勇士的重點培養對象，前途無量。

然而隨著卡辛斯的加盟和盧尼的崛起，貝爾在第二個賽季的出場時間被壓縮，這導致他的心態發生了變化，曾在比賽暫停期間頂撞主教練卡爾。

他還不止一次在球隊打作客期間，把自己的酒店消費賬單記在助教布朗頭上！這一行為徹底激怒了勇士管理層，最終貝爾因為做出對球隊不利的事情，被禁賽一場！

2018-19賽季，他常規賽場均3.3分2.7板1.1助，季後賽場均2.7分1.3板，並無太多亮點。賽季結束後貝爾成為受限制自由球員，木狼為他開出了一份1年160萬美元的合同，勇士沒有選擇匹配。

貝爾表示加盟木狼是想獲得更多機會，自己將把從勇士學到的一切帶到明尼蘇達。結果只出戰了27場，他就在一筆三方交易中被球隊送往灰熊。木狼生涯，貝爾場均出戰8.7分鐘得到3.1分，均為生涯新低。

沒想到僅僅打了兩場比賽之後，貝爾就被灰熊裁掉，因為球隊要騰出名額來簽下35歲的老將托利弗。從總冠軍中鋒到發展聯盟球員，他只用了2年時間，如果當初留在勇士，結局是否會不同？

可惜沒有如果，還是希望貝爾能振作起來有一天重返NBA。右下角點亮在看，為他加油吧！

抵撚死，佢同mccaw兩個但mccaw都叫有得打下

mccaw仲有冠軍

羅均滿 岩岩個場43分鍾 得兩分...

猢迷果然係

選前已經鍾意

佢真係進步得好快

San Francisco temporarily bans gatherings of 1,000 or more people due to coronavirus crisis
Two Warriors games fall into that time table, including Thursday’s matchup against the Brooklyn Nets, which will be played without fans.

橫掂冇curry都無人睇㗎啦

The Golden State Warriors are planning to play foreseeable home games without fans in observance of the San Francisco Health Office's order prohibiting group of events of 1K or more from assembling, source tells ESPN.

Warriors stil meeting on the matter and further direction could come from league owner’s call this afternoon, per sources. For now, the Chase Center is expected to be empty for game vs. Brooklyn on Thursday. Warriors are away until March 25th, so that buys them time at Chase.

In addition to Thursday's game against Brooklyn, the Chase Center has cancelled or postponed all events at the downtown San Francisco arena through March 21.

勇真係天選之隊tank先嚟爆

空場＝打到幾撚鳩都冇所謂

勇tank時乜傷病病毒爆晒出嚟還債
有冇隊波Tank都咁有希望

我真心估唔到

如果playoffs都仲係咁
主客場都無所謂

"Due to unforeseen circumstances the game has been postponed" OKC P.A. announcer says...

"Good Night, Fans"

之前稍為討論到Giannis進攻端既問題，條片認為係打James既時候更加明顯
1) Bucks進攻用Giannis做重心，但係對上All Star級別既防守者會唔敢攻
2) 畀人放射三分，雖然今季三分有改善
3) 運球技術唔夠好，post up時footwork亦比較笨拙，帶波好難過到James
4) 上籃進攻手段亦唔夠，好容易畀人捉路或者同防守端炒車

其實咁既款今季好難打得完......

爵個場係咪有人中撚左肺炎

gobert中流感，而家已經散咗場今日唔打

Gobert Mudiay有病
暫時末確定是咩

冇fans都照做直播掛

講到好似入到playoffs咁

如果直接停損失太大
照計最多空場打

Okc嗰場入哂場先叫人走咁掃興

個個入晒場，球員賽前練波，gobear咳一聲個個嚇撚到走晒

3月5場輸1場叫係咁輸

直播睇到？定9up

介紹埋出場球員跟住叫翻哂入去，之後話延後

仲等我今日專登準時起身睇okc上第4

無okc睇又係gobert

開條link聽到個場叫啲觀眾drive home safely
點解last minute先cancel咁on9

入場用左張飛唔洗補返 一早取消要退錢
利伸：9up

大概係已經準備跳波，okc head medical staff出嚟同球證講咗啲嘢，跟住同教練講完嘢全部人就翻哂locker room

係衝出來咁濟

Woj
The NBA’s Board of Governors shared a consensus on Wednesday to continue the season playing games without fans in arenas amid the coronavirus crisis, and Commissioner Adam Silver is expected to move in that direction with a decision on Thursday.
Several teams were willing to put the games on hiatus, but the rest wanted to move toward eliminating fans from arenas to continue playing games, sources tell ESPN. One team wanted to keep status quo until a governmental/public mandate dictated change: The New York Knicks.

d外國人完全唔驚 痴撚線

做左防疫措施架喇

香港都好多鬼婆唔戴罩

鬼佬識驚未

我都準備同奧委會講我今年唔玩奧運了...

前幾天摸遍記者麥克風的Rudy Robert以及另外一位球員Mudiay在比賽前出現感冒症狀，因此球賽暫時停止，但所有球員都已經被叫回休息室。

same 本來想去玩下 而家不了

Utah Jazz All-Star Rudy Gobert has tested positive for coronavirus

Utah Jazz All-Star Rudy Gobert has tested positive for coronavirus, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Sources say Gobert is feeling good, strong and stable — and was feeling strong enough to play tonight.

睇字母持球對住all star真係好尷尬 唔知佢想點

屌痴撚線......

The NBA has suspended the season.

nba 大撚獲了

Offseason 前最後1 post留名

Gobert真係痴撚線

Suspended wtf

笑

湖狗、啞狗

會唔會啊

得閒過來吹多啲水啦

直接東西一哥 閉門作賽 爭冠算啦

LA打7場咪算撚數囉

其實公鹿既問題都冇得搞
係睇字母造化

okc唔好惹到呀

呢鋪真係感謝黨
本來三月想去旅行去唔成
想去日本睇knotfest睇唔到，香港又好一段時間冇辦法再睇show，仲要整到TTN執笠
返工公司冇生意又要裁員又要減人工
然後呢家連波都冇撚得睇，食屎狗

x2

Gobert肯定係今季DPOY

Jazz上場對速龍，即係肯定對鹿了

雖然香港人流比沙士多，但冇人消費

老野波叔高危

cls

Pray for Gobert

Cls Tom Hanks都中咗。睇嚟美國好大獲

Gobert

好驚呀

戈貝爾在接受完媒體的采訪之後用手摸了一遍面前的麥克風和錄音

守到全場0分

成季攬炒

公鹿成個陣都係圍繞Giannis來做，鹿要贏Giannis就一定要進步，如果唔係佢最多只可以組巨頭做二佬痴住粒星贏

莫雷事件唔道歉呀拿
中國又贏

驚jazz 滅隊

習大下了一盤很大的棋

raptors 上場先對完jazz.... 係咪要做隔離

仲有14日潛伏期，冇啦

Gg gobert

支那D肉酸狗係度洗話舒服

又要睇又要反

on9

14日對賽都可能有事

得罪講句真係白豬黎

jm9

班支那播毒狗
自己奶野搞撚到全世界都係

吹cls

有冇片段

利同湖乖乖地做下靶咪算囉，一個嚇親英國，一個搞到停賽

無 espn記者講

Nba 封阻王

Dpoy係邊度傳染番黎

暫時無，但係暫時報導都用到sprinted onto the floor

摸摸摸
OnL9

點解要咁抹

雀過去14日打左7場波

係咪接觸過支那人

rudy gobert有無用腦丫 係度鬥氣 抵你中啦仆街

gobear職業生涯係咪玩完？

今次會有幾多個球員要退役

唉

唉屌你啦高啤
歐豬真係柒撚到

紐約人第三節贏緊20分
最後比鷹隊追平

Stephen curry 都話自己有flu... 會唔會其實奶左野

對上14日對過雀既都要 然後對上14日對手既對手都要 陷nba剷

今季報銷果d真係執翻條命。。

停季直至另行通知
咩波都冇得睇
悶撚死

應該係類似串人過份緊張，所以人哋叫佢唔好做就偏要做

如果個肺花左就應該玩撚完

我杜

就算好返 個肺都花晒

足球籃球都收皮

如果有幾個超巨因武肺退役，會唔會暴動

世衛條仆街黑鬼死全家啦
一日到黑係度沒事兒
習種條賤種一撚定有心放班支那喪屍出黎播毒

點知真係中左招，弱智仔

歐豬就係聽佢條撚屌講咪出左事

係咪全NBA suspended?

相反今年去雀嘅
會員
rubio執返條命仔

呢個大機

According to the team physician Dr. Robert Nied, he is not showing signs of the coronavirus.

當然要再test先肯定

係...應該要咁做啦

我見足球post話係嚴重level先會有事
已出院個女手足都冇事

大陸hupu 出左新聞話停

原來今季勇班波係撚咁傷先係笑到最後

勇士傷病最後一塊併圖，curry 武肺

少少影響都冇？

好人好姐要用HUPU NEWS黎做source

死撚返支那啦

不如post 埋hupu班賤畜點樣幸災樂禍d cap圖出黎

你個名撐tvb

Magic中愛滋都唔使停
有人中武肺即停
支那勁到

Raptors 將d菌帶返去加拿大

唔通成隊jazz落去陪kobe

愛滋你唔撞到出血其實應該無咩事
但武肺你係幾米內呼吸完 D菌可以留幾日喎

支那人要攬炒全世界

gobert係咪on9仲要特登掂曬所有mic

因人而異
有D好番可以話冇咩事都仲得

睇返之前份 notice，原來冇真係test到武漢肺炎，只係話dianosed with influenza A然後冇肺炎病徵
唔撚好中呀

班有錢人全部負擔到快速測啦你洗擔心

“The NBA is suspending game play following the conclusion of tonight’s schedule of games until further notice,” it added. “The NBA will use this hiatus to determine next steps for moving forward in regard to the coronavirus pandemic.”

今晚未打嘅取消, 用依段時間睇下有冇擴大再決定下一步點做

隨時勇士老細俾啦

curry又無同gobear接觸

羊之前都有中感冒

羊兩個turnover斷送比賽
本身第四節追和咁撚勁

好中意睇佢打波
如果搞到要退役ww3都似

Lp退錢

屌你老母, 早幾日先同我垃圾塞打完黎

隊醫D駛費實包呢D架
全NBA30隊各自驗緊喇分分鐘啊

嘩 一起身搞單咁既野

LM

記者問完佢係咪唔舒服
個仆街仔仲要串柒柒周圍摸咪
抵撚死

Royce Young@royceyoung
·
16 分鐘
Prior to tip-off as the game was delayed, Chris Paul ran over to the Utah bench and said “what’s wrong with Rudy?” and they all yelled for him to get away. Now all the players are quarantined in their locker rooms, being tested for the virus.

CP3知道gobert唔對路?

如果犧牲curry就滅到支那就好

呢條drama queen早幾日又話無觀眾入場就唔打
呢兩日見勢色唔對即刻話點都打

運動員應該好易打得死武肺

唔係話打埋今晚咩

成日都係咁見慣不怪

估計好多都瀨左野

波縮死緊
仲走去同人講野, 成班密切接觸者

Cuban個反應

法國佬真係累全家 前幾日受訪問仲話唔驚係咁摸鳩啲咪

滅到奶共占重要d

老野仲走埋去做乜

foj中啦不如

露寶

太強 同太弱 抵抗力都唔好

黎緊1030呢場打唔打埋？

想foj curry kt kd 啞狗 羅狗中

打埋

鐵人難中啲

未開場嘅唔打

唔打啦 都無晒mood

條傻閪真係唔撚識,
季初中國單野柒一次
而家又柒一次

收到風佢依加打緊老婆發洩

慣犯黎
第一時間marketing 左先
之後再扮下野過骨

好on9，明明好好地打反cup到
但啲隊友又會企埋一二邊比佢打哂

kerr said that curry had been test for coronavirus

好彩無開到波
如果唔係okc全隊gg

jazz 呢14 日 對過邊幾隊

希望今場唔係Vince 最後一場 完場前仲入左球三分

Bay Area 本身都爆緊，有成百單

死傻鳩重話自己more than athlete

雀屎d摩門教門徒係咪都收埋皮?

人民幣緊要

巫師 騎 紐約人 賽 塞 速龍

差d tip off

其實基本上成個league都要驗，呢14日jazz對過嘅隊 ，佢哋都有再對過其他隊

唔係個記者純粹淨係問如果冇觀眾佢會點，但冇提過係因為武肺咩

其實gobert係邊度傳染番黎

呢14日不斷交差感染 應該全聯盟都危險

兜乜鳩

全nba得勇士一定無得打季後賽
其他個啲全部當入晒

如果今日起計
速龍 活塞 塞人 紐約人 騎士 巫師
全東岸收皮

又陰D陰D想大腸打

會唔會傳返加拿大

係咪見唔到GOBEAR諗住過去問候下，之後JAZZ班球員出於好意嗌佢走?
yell呢個字惡鬧又得，中性嗌又得，唔係好GET到

仲要計呢7隊打過咩隊

molamola

30隊中哂都似啦

打多年囉，打到上場最多又可以當成就

呢場鵜鶘打國王可能係最後一場例行賽

唔係第一次啦，打親佢都係咁

今次真係大撚鑊

呢D隊之後又對其他隊，基本上30隊都可以叫間接接觸，要全部14日先得

沾迷真係無撚敵
喂埋新聞畀你哋喇

LeBron James Says He Wouldn't Play If COVID-19 Led the NBA to Hold Games Without Fans

犧牲左你就最好啦on9